覺唔覺香港人改花名好頂癮

個名有個 強字會叫佢骨精強 有個明字會叫佢 蛇仔明 姓黎的又會叫佢肥佬黎 etc.
搞笑得黎又易記

成一定係大麻成

豬肉榮

哨牙珍

大波蓮

賣魚勝

肥波

耳聾陳

肥婆蘭

係咪調轉咗

核能人珍

叉燒炳

O靚仔南

口水堅

Ben chau

陳聾耳

死肥仔

送水輝

沙田me

麻友G

麻油

姣婆蓮

姣婆四

番梘強

送禮勤

龜頭bob

邊撚到俊

大泡和

邊撚度俊 睇過

涼勁廢

佢唔是香港人

盲公陳

個花名先香港人改嘅咪得

油麻they

聾耳陳

糧又加

潺仔強
菠菜蓮

恒大杜sir

一線鷹

傻瓜ken

狗公杰

盲人炳

金毛玲

大鼻巫
光頭蘇
馬王輝
蔡神仙
奸仔達

西女人

係傻仔ken呀 柒頭

花柳全

撚樣強

含撚權

陳寶珊

當年有同學姓盧 花名係性奴

休孖Day

沙塵超

撕bra達人

人渣誠

臭口全
弱智

大麻成

骨精強
爛賭輝
道友明

卡關達

屯moon 觀tong

白粉強
豬肉榮
菠菜蓮

興旺陳

俊

沙田you

神仙B最勁

屎佛龍

熊仔

我叫你柒頭傑

芥蘭強

骨精強

豬油戰士

梁勁廢

689
777

玩遊戲見到啲Game名真係一睇就知係香港人

大天二

叫我

又唔係香港人既問題
係廣東話既精綷啫

黑仔達

侵就一定當撈侵

淋病

光頭王

光速強

街市偉

垃圾清

鳩屎華

廣東話博大精深盞鬼生動有趣

菠菜蓮

肥仔陳
姣婆蓮

蛋散強

墜lin娜

叫ricky好自然加個潺子

不如話甜筒輝

連登係咁上下
唔好見怪

矮仔輝

我都有個

雞腳黑
雙鷹青
紋身忠
攪事雄
沙田Me

田雞

傻仔ken

丁丁

馮人坤

沙膽英

潺仔明/潺仔強

大頭文

旺角余文樂

你都有花名
叫「挫敗狗」

呢位ching轉風向都幾勁(2)

和勝和

球王賓

雞珍

喪標

姣婆珍

的士陳

火炭麗琪

蜥蜴俊

填海華

閪女人真係好鬼啜核

習近平

陳聾耳 氣魄更壯

臭丁添 巨撚朗 刀疤豪

細j明

堅系軒少

爛面勝

係的士陳呀!!!!!!!!!!!

洗米華

大爛財

哦阿希

陳詠謙

蓋世寶

花柳康

花名呢家嘢，只要配上一個jer字已經夠晒

jer魚誠
jer敬軒
jer威

X嘉欣

垃圾清！

連燈仔#[slick1]#

黃包皮

廣東話值錢既地方咪喺呢度

肥軒

魔性澎湃

你熟咩語言咪咩語言棧鬼頂癮囉

我聽收音機聽過"樓梯榮"
唔知係咪指條友好流，流閪咁解

墮蓮娜

瀨屎蓋

中學呀sir姓高 又肥又矮 叫肥高

神經偉

愛國溫

庶務萍

龜頭 bob

child登仔

飛天五

基佬榮

通常會揸的士

化骨龍
千年蟲

花柳強/榮？

我覺得負皮個啲人都係叫ken

生菜魚肉

莫非係舊同學

白粉強同喪彪真係冇得輸

D7689

Mike Chan

臭口全

聾耳陳 唔該

道友明

肥龍哥

沙膽榮
喪標
蛇仔明

堅離地成

臭屎嬌

避刃兔

777，奶媽

蘇施黃

鬍鬚華

豉油輝

大交合
犬決浩
万刀甲

耆齡王

專業小雞 發霉大佬

間間學校姓盧嘅人都係咁俾人笑架啦

西瓜頭
搞貓俊

正到爆啦
正係呢度啲名都笑撚咗啦

油麻 they
沙田 me

佢唔是人

你係呀希？

但係你個名好劣

牙擦蘇

孟德拉效應

黃長興

沙田me
油麻they
將軍oh

奸人堅

旺角金毛飛

車匙卡

肅右兀

柒頭傑

爆機達

雞容